(拍哂片照老屈）蘇屋村單野 黑警唔讀書又拉人

屌你老母 追問條例係咩 黑警唔記得即call 馬拉人

明明張身份證俾同事拎左 但黑警話無親手俾 就話犯法

推

死黑警

推，放埋入list

push

咁撚蠢
應該即刻報失話俾人偷左身份證